[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [467] 齊格君,我買左件好性感既泳衣

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

係都要搞事

拉二跌裝

正皮

topic

屌你老母

topic坑爺

你老母係咪想我開你波?

阿榮裝好撚好J

Topic 夠搞笑，算

可以換過topic嗎 引起不適

屌

笑左

我和平主義者

世界大戰

一隻角都唔出俾我嘅喂

我屌你老母閪啦

擺多次先

術放咩好
照舊魔法阿嬋.....美少女
見到好似用伯爵可以3rd咁去

和你老母咩on9仔

strong hold唔抽海洋公園,我要抽黑肉BB

貞德廚：這是聖戰！

賣左帳仲開乜撚po呀屌你老母

叉幾多

貼多次先

lm

我...勃起了

邊個仆街放茨木係換野個位

兄弟冷静一下兒吧

搵人斬左個on9post佢

我估得20 唔係我的上網睇翻黎
同埋係固定左無得升

個topic真係好撚閪

LM
入定石 下星期繼續all in

而家明挑機啫

寶5左?
佢招寶具HEA到仆街

2咋 莫財了

前半得茨木有俾心機咁款
後半果啲先型

後半d 份量都唔同啦

啲雞亂入係咪必出雞毛

沖太有份出場wo

敵對npc

仲笑

好正

真係好鍾意呢個活動
咁多出場機會 強度又高 嗚啊

企鵝同莫子都改過np 率
泳貞會唔會呢

食完飯,可以提早開波

睇埋就weak

啲表情

唔理係點,寶5咗先

係咪要斬

支持

開過啦屌

屌你唔開post
搞到我比人屌

岩牙清

本子

咪開得幾好

打活動儲下料先

系牙清

今次得3張換咁閪嘅

1001唔開po真係抵屌

黑肉B.B 想un 好耐無中過好野啦 希望遲d會中啦

03後有新動作
但係d光線炮響邊黎

你唔開我開啦屌

我貞德廚 我接受到

世界大戰抹黑宇宙了

呢次我十卜小剛

今次真係月癌
MOON CANCER

打同人分 10萬80萬

睇下有無閒錢 有既話今次課 依家正ac有齊我想要既野 主玩1個ac

你忽然貞德廚wor

我貞德廚，我都接受到

好彩夠老唔會比台主斬

有冇人可以講下頭3個地點分別係刷咩EVET料GE

難為紅A,呆毛呢D俾人阿icon前 力架後一沈百踩

茨木係咪大獎

你話疊馬係幾咁重要

搞乜多咗個post

珍

就係試過先覺得身同感受

銀銅蘋果啲關卡係咪其實唔洗理？

互咩相理解 你平时講下笑都算
某幾個撚屌 凡親係講任何有貞德ge話題 總係會臭G 淫婦 齊格齊格咁叫
擺明撚鳩貞德廚 咁如你所願lo 而家就屌你老母

我都想疊馬

我覺得要尊重開post制度

好眼訓

咁做壞規矩唔得wo cfu

過氣
唔係有叶仔出返淡氣仲做緊袋底泥

我地老屎怱就係大哂!

高達出左三十幾年
唯一證明到既就係人類無可能互相理解

點?

好啦 無人敢入啦
打gbf到1001先再睇點

啱啊

放個工就見到推撚得咁快
而家入得未

入咩野？

召集所有掛活動禮嘅cba朋友

可以呀
但少20-30%空想力

金銀銅？

Fate/Grand Order🇯🇵 [467] Civil War

隨你like me用蘭隊打曬全部

仲未升好cba
唔知過埋活動3唔30到呢

.gun

狂蘭

我隻狂蘭寶1升都廢撚事
用伯爵哈哈哈算

升好技好輕鬆

430 220 797

gun5到

點打 第二turn好多都得兩隻回唔夠Np

90lv關頭1 2都係3隻wo

我而家淨係打劍關 其他關唔清楚

係咪以後個標題唔順眼 可以開多幾個

劍關外第2T都係兩隻其中一隻仲要成10萬
狂蘭開埋3技夠唔夠上返50np

用中二王真心輕鬆刷

還有王法嗎

係咪好高攻？

打手位黎講
佢，奶光同金閃都係我覺得d錢係洗得有價值

寶5點跟呀大佬

至少3turn到先

後面蘭唔掂嘅要抽半日時間嚟洗下種火升下中二先

寶1都得
但要用呀拉什

頂唔順鳥 1點要起身開早線 請支持正統post

有無人知新master衫幾多lv可以差到20np?

制度很重要，要公正囉～

奶光寶具太長

劍關銅料 3星農具

之後有幾關 2w三隻怪

點砌同點禁技法

貞德最終降臨之後仲奇怪 仲虐待動物

爆死咗
夜d開台抽少少好唔好

想抽咩

又話聖女善良

所以飛特嘅聖職人士都唔可信

珍係講埋依句weak

貞德
身邊唔係幾符中
就50抽中
屌 我都仲未見到張5星禮裝

披羊皮狼

03之後紅卡會射隻海豚出去撞人

雙老太婆
中二王2技要10 用寶石
呀拉什屌死頭turn
之後咪寶具寶具
完

啲海豚係天使，靈基語音有講

咁快手

靚到

今次活動禮 起碼自己手打兩張出黎先滿破到wo

好黑人憎

非洲如我食得屎

打夠分咪有兩張

魔法少女貞德

無野鳥 夠10萬,80萬分個兩張就夠滿破 自膠

我冇睇到 信左你

11 turn先打完一場

殊樂嗶嗶

9點零會開台抽中二王

論兩邊同時1001既可能性

圓桌都有靈衣？

牙榮

黑鬍：我屌你

今次真係 fate gay order

高文d朱古力

岩哂你 死gay佬

叔叔不行了

人gay心不gay

唔是加雷斯掛

係喎女+妹系

Pool3全力出擊

會唔會係新盾職

貞德

我他媽....
當我無講過當我無講過

宇宙大爆炸！

仲要單體 不行了

一石不用 JohoHo

wa禾屌

我的夏天差點就在Pool1完結

件白色泳衣好似曬完冇著衫咁

From K島
「圓桌騎士之一，是女孩子。高文的妹妹，崇拜蘭斯洛特但生前死於蘭斯洛特劍下。
知道獅子王的目的後便理解她所崇拜的蘭斯洛特定會選擇支持獅子王，最後也成為獅子王的騎士。
領受的祝福為「不淨」，因為染上同伴鮮血的她不想再變的更加污穢。
在討伐偽十字軍的時因為精神已無法承受而向魔人發動自殺特攻，和魔人一起被高文斬殺。
等等，妳支持獅子王的原因難道只是因為蘭斯在那裡？
蒼銀中亞瑟曾提過圓桌有一名女性槍兵，可能就是指加列斯。
照莫德雷德對高文的評語中提到，要不是加列斯經常打圓場他們兩個一定會打起來這點來看，大概是圓桌的首席苦勞人之一」
六章時都提過
睇個勢應該唔係盾

仲有幾多子彈

五符夠了 幾時復刻梅林

無用課金石 距離捐款限界仲有4Pack

唔知點解有種kof 既感覺

來重溫一下另一位櫻

呢隻好女仔...

失敗卿真係好屈機

但佢本人無咩運仔

去個邊個post啦
我刀糸潛水算

想要多d佬

決定推呢個post
個邊啲人太唔友好

個樣好似性轉左既士郎咁

給我一粒膠plz

推邊個post架

善長 兩邊都燈

相信呢個post較為高汁

我份人有水吹就夠

吹夠未

兩邊都要游走下

相信我本人唔係燈
只係巧合

ナゾノヒロインXX

ジョオウメイヴ

ＢＢ

ジャンヌ・ダルク〔オルタ〕

牛若丸

茨木童子

ジャンヌ・ダルク

泳黑貞招紅放得20

係 開post有潛規則
貞德廚唔開心就要斬

NP率0.68
A卡得2hit

求下有ME FD子既BB
CBA跟金銀銅裝
咩都好

有更新

呢本好睇

成日都話唔好話人老婆
但一講到白貞就硬係有班人特登

開post有制度，我覺得要守
唔關個別人仕喜好事。
樓主遲開post一回事，topic唔arm睇一回事
但要尊重1001制度。

我中意白貞齊格cp都唔比

你可唔可以睇清楚上個post邊個1001先

岩
不過凜呀龍娘icon個啲可以盡情笑

呢個我agger

力架問號

邊個開post topic笑阿提拉我就即刻斬

咁1001唔開應該俾邊個開

炒車

叫佢開又唔開 人地開左又唔滿意
井台有云 又搞事

FGO大和解OK?

我有個黑人問號 點解topic咁打就一定係講貞德先 都可以係呀福講

我覺得開咗
唔係死圖漏圖都可以繼續推
標題係樓主喜好啫
又唔係攻擊巴打

因為佢地自己都係咁諗

清你唔好咁痴線啦

其實我係假設，唔係有心針對失去左愛貞德既好友

App台最多嘈交應該係fgo post

等緊🔪光環

我唔信

pad台台主呀紅

咪嘈啦 而家教會介入

黑鬍個樣好撚醒神

姐係pad勁啲

佢終於可以做返本職

同我搵50人落去掃撚左佢個場去

7石機抵唔抵抽

烈子球都未出聲 你班蛋撒企開啲啦

無CBA朋友仔掛銀料裝
有無人可以掛比我

夠膽你就貼相

唔係要投票咩

台主你support list 未上禮裝

係我部電腦度

仲有冇人有keep

點解個胸仲係咁細

多事

唔好兩個po啦 追兩邊好辛苦

依個係唔係總統黎架

真係追撚死

見到topic笑咗

我要求聖堂教會介入是次事件

失敗卿又贏

明顯唔關我事

有你坐陣
有邊次係衰

以前玩最鐘意用TERRY

我自己抽個次

太天真了

今次有兩個post 台豬點解決

Wow
原來白貞靈四寶具好正

佢歸左邊了